903早霸王之MEAN MONDAY你唔係選特首

教你烚雞肉

大火煮, 滾左水, 跟住停火焗住

之後再煎

HI 早晨呀

做乜我老婆變左阿.............死啦唔記得佢咩名
但應該係名人來既